喉嚨很乾

所以見字要飲水

貢早

我晏晝堂 但依家係學校 要拎野